# CONTRIBUTING.md

首先感谢你愿意花时间参与到开源项目的支持中来，正是大家的不断努力才让我们的项目越来越好。这里是关于如何提供支持的指引，你可以根据自己的需要阅读对应章节。

## 寻求帮助

如果您对目前的功能有困惑，或者寻求帮助，请参考[SUPPORT](SUPPORT.md)部分

## 提出Issue

如果你有其他想法，请参考[issue.md](docs/issue.md)发布你的Issue吧。不过，建议在发布之前先通览或者搜索之前的Issue，也许能直接找到你想要的。

## 贡献代码

* 欢迎成为项目的开发者,相关要求和说明参见[开发指南](docs/develop.md)，在了解了开发的协同方式和要求之后,请开始你的第一行代码把。

## 其他帮助

除了上述常规的支持，早期的项目还有一些其他的工作需要你的帮助。欢迎参与进来，感受团队协同的氛围。

### 主动管理Issue

我们还需要Issue的管理员，可以根据[issue.md](docs/issue.md)中的管理要求查看Issue，引导大家的讨论。如果你对此有兴趣，请联系@Wangjunyu，或者直接发Issue 申请。

### 中文文档完善

目前项目中还有很多需要丰富的内容，等待你的加入。使用的方法也非常简单，参考[docs/issue.md](issue.md)中的内容，发布issue说明你的想法，或者直接获取代码修改相关内容。

### 英文文档翻译

如果你擅长英文，也欢迎把我们的文档翻译为英文版本。

### 其他
我们还需要: 搭建项目网站、新建讨论组、邮件组等，如果你有时间也有兴趣，请直接通过[README](README.md)的方式联系@Wangjunyu
